林鄭：於任內完成國安法及政改兩大任務 算是功德圓滿

林鄭月娥接受央視專訪 稱完善香港選舉制度感受圓滿

行政長官林鄭月娥接受央視新聞專訪時表示，對於中央完善香港特區選舉制度、落實「愛國者治港」原則感到高興。

林鄭月娥說，這次的感受可以用「圓滿」來形容，去年《香港國安法》的頒布開創由亂及治的新局面。香港除了需要有社會安全，更需要有政治安全，完善香港特區選舉制度，讓政治安全有了保證。

她表示，國家十四五規劃有關香港的部分有非常重要的意義，當中加入另外「三個中心」。一個是香港作為國際航空的樞紐中心、二是支持香港建設成為國際的科技創新中心、三是支持香港發展成一個文化藝術交流中心，未來5年，一定要把握好國家規劃給香港的機會。

核突野做哂 最後冇政協做會點

正宗癲雞

圓滿就即刻落台喇

如果咁叫政改

Condom射完就要扔
功德圓滿即係...

全部都係中央政治局常委直接插手落香港搞
關你柒婆鳩事咩

任內令中國失去台灣

射晒波你刁做

有邊樣關你事

兩件事都係全國人大做既，賊婆當自己功勞真係該當何罪！

佢或者CY做都好
千祈唔好畀品客、老鼠呢類偽君子做
尤其品客呢種人

講到國安法關你事 係你定咁
支那班友叫你企撚開d啦屌你老母

兩單都係人大拍版，你做過乜？
同大學時期freerider一樣，present 果陣先出現領功
我係你group mate 實e死你

問鼎国家主席

正一痴線婆 講真唔係佢
兩地已經同化咗 佢間接推咗港獨
果然係港獨之母

口講撐大陸 最後撕破咗共產黨嘅面具
再推埋香港人落深淵

緊係功得完滿。都係妳要求

你老母幫你做關你條柒婆閪事咩

成功拯救蔡英文

咁你圓寂啦去

公司請個地區CEO，搞撚到一劈屎，要總部使橫手，搞到佢激嬲哂同同行。然後跳出嚟講搞掂食碗麵

兩樣嘢都唔係經你通過㗎喎。

老鼠曾佢有本事瓦解香港人呢個概念，咪吖

圓滿左就快撚啲圓寂 唔好撚等

林奠：主動請示中央Balabala...........

中央表示???

於任內成功爭取用現金出糧

你以為，用完再用

最瘋狂既地方係咁癲民望咁差仲可以ff自己做得好好
永遠只係聽到自己想聽既聲音
好噁心

又扮只係打份工

做晒就可以安心落葬啦。

屌你開金手指

等六月尾外星人露面佢就準備仆街

任內仲有呢d佳績
令台灣永遠無法被中國殖民統治
令新疆種族滅絕帶到全世界
令中國2022冬奧大機會被杯葛

成功令英國開放BNO visa

老細做但自己領功
翠大大依啖氣點忍

佢冇得做特首就一定
不過唔該仆街死埋，即時民望暴升

做多屆啦

無一樣係佢親手做喎
唯一親手做出嚟嘅得送中條例

妳負責架咩
乜妳都做唔到喎
咪諗住完左呢屆想走

你都未被清算又點會係功德圓滿呢

2樣都係大陸直接做，關你咩事

發大財又贏撚硬 , 搞到唔見人
呢個功績唔講

佢真係有本事咁做（不過好彩佢太醒被支共ban咗）

最大政績：收台灣共諜韓國瑜皮

任內成功爭取國際金融中心首長被美國制裁

文化藝術交流中心 藝術交流
國際科技創新中心 科技創新
國安法 完善香港特區選舉制度 好似都係人大搞 又關你事

仲俾人當拉登咁制裁，又真係幾撚勁

其實佢乜都無做過, 全部都係人大做

做佢老母好撚慘 日日都比人排長龍屌

任內令雜種嬲
之後補飛成功幫佢出兩次功德圓滿

千古罪人就有妳份

有幾難
乜意見都唔洗聽 有反對就打鳩你
唔怕核突嘅係人都識啦

如果當初揀品客，可能逃犯條例已經靜靜地過友

罪孽深重

曾生咁囉
邊到都去唔到

收皮啦 柒閪
你收尾個兩年日日比狗輪姦呀

兩單野, 冇香港特首都係咁過, 關你春事...?

任何將香港與同深圳同級

這件臭西壞事做到盡……

乜撚都無做過 做乜衰乜
攪到香港笠笠亂然後叫功德圓滿

千古罪人

之後更核突

林奠全家死同世代為奴，好多香港人會開心慶祝

想返英國？

你係任內反白眼癲癇發作而死先眾望所歸

圓滿了, 任內對祖國有多樣貢獻:
1. 令白痴韓落選, 蔡英文成為史上最幸福既總統候選人
2. 勝利十一人, 令昆崙銀行業務蒸蒸日上
3. 誘使中央多次釋法令國際關注香港
4. 移民潮令黑暴可以永遠離開香港
以前我成日諗女人做領導人冇好野, 而家我反過來慶幸薯片佬落選, 否則香港好難創此盛世

任內成功令香港成為支那既普通城市、台灣從此收唔返、加速走資、融合大媽區，豐功偉績多到數唔曬新江青

但係得到美國
賺突啦

圓寂埋啦屌你

未曾擁有過

陳同佳未受制裁

佢落台之後無人會歡迎佢

任內令人更清楚
中華人民共和國抄人中國個名+偷中華民國國土+背刺中華民國

兩樣都係翠翠翠做哂.....
柒婆做過D乜.....?

頂多咪......

國安法係人大6月搞，七一直接頒布，我記得香港班高官，保皇黨，人大個個都事前唔知到任何條文，所以立國安法關你咩事？

政改又係人大喺北京開會通過嘅，唔通係早前你視像述職提議

個波雖然唔係你入，但呢2個助攻都係你嘅，係得嘅

呢個就真係政績啦，唔知如果林鄭打私人工，會點呢？

我衷心希望佢上到共產黨高層 搞亂埋大陸

任內令香港失去自由民主 司法制度 一國兩制同時令外資撤資 特首民望新低 外國金融制裁 香港名譽掃地 功德圓滿

無野可以再做
咁可以換走黑面換個白面上台

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

節錄自陶傑 《不要為林鄭入冊！》

條賤種

咁就落棺材啦
唔好再喺度

咁就係時候圓寂

佢死左之後應該有人會掘返佢條屍出黎鞭

屌你老母臭西

功德圓滿就快D去自盡啦

佢奶得咁出色緊係搏緊連任

送中條例呢? 爛咗尾

放我呀婆做你個位一樣功德圓滿

柒婆賣港
惡貫滿盈

關你撚事咩 全部都係人大做咋柒婆

佢可以完夕了

咁睇黎係時候圓寂啦

咁你可以安心上路

條友真係難得一見既極權獨裁者

功德圓滿 帶笑歸去？

Who is 品客？

任內成功將中共計劃已久既統戰現形

政改關柒婆春事

呢啲鬥氣既毒婆，你地咁唔撚鍾意支共，我就係要加整俾支共管你班港豬

林奠柒婆 毁了香港 就這樣就想跑了

佢一定有本事令民主黨長期入中聯辦
肯定仲勁過當奴曾

正解

2件事都係撚佢完成, 都係淫大大隻責死蟹落黎

佢feel 到自己連任好似有D 危機

一年內, 肺炎殺120 個, 打針都幾個
正常發揮, 消滅貧窮人口,功德圓滿

咁可以去死啦，好行唔送

落地獄啦

你做既咩?

收皮啦林鄭月娥
兩單嘢都唔係你做
兩單嘢都係全國人大直接搞
仲要搶人功勞
俾我係共產黨我就唔留你隻垃圾啦

薯片曾俊華

快撚啲死屌你老味搞慘殘香港

說好的WeConnect 呢

睇下你幾時上軍事法庭

認喇？認所有野都係你嘅局黎喇？攬炒之母

無遺憾，可以落地獄了

仲俾人制裁埋

仼內令黨失去一個國際金融中心同台灣

放棄香港700幾萬人
但解救左2000幾萬台灣人

無，跟指示做野既忠誠廢物

主要目的

手術成功！

但病人死咗！

唔希罕啦，全家移民希臘
如果得

唔係你嘅功勞,係中央幫你做

功德圓滿 成功攬炒香港真正攬炒之母

push

準備去英國退休??

一手玩爛香港，仲話自己功德完滿

搞到天怒人怨都講成唔關自己事，最後老细出手就當係自己既威水史。。。
賤人之最

完成落地獄的手續

政改？？？？
你老細出手你都好意思邀功

隻賤婦睇黎想做埋國家主席

係撚你做咩

功德完滿～帶笑歸去～

佢唔係服務香港人，係服務中共

臭閪

仲好成功令香港人分歧

有幾難姐，三萬支槍隊埋黎
仲以為自己好做得野

又話官到無求膽自大⋯

想選國家主席

多謝林鄭一把打撚醒哂所有港豬

殺人兇手

佢做咗啲乜？全部都係北京直接宣旨喎

幾乎去到政變level啦

直落地獄

真係認唔住講句「屌你老母！」

唔洗講啦，等比689清算啦

失去自由經濟體排名資格
失去國際仲裁中心地位

咁可以去死

攬炒之母

攬炒澳門

如果佢做到我估會有第三次世界大戰
做特首都搞到香港咁
做國家主席會點唔洗講都知

人唔笑黑警都吠

可以入土為安啦死人先守到秘密

1個condom用2次其實已經好成功

打科興打到神智不清

政改五部曲20年來都是差立法會2/3支持，唔系要連登仔2/3支持

政府肯提方案
立法會過2/3
人大確認就可以生效
其他人No stake

以前你見到泛民立法會議員政改時成日到時到候出入外國領事館溝通，建制當然也有去中聯辦，但現只准去中聯辦，去外國事館直接國安法dq你

遺臭萬年

以攬炒黎講確係公德完滿

搞到被美國制裁唔講

前幾任特手唔敢做既佢肯做係大口氣d,滾水都照飲唔覺痛邊夠玩

奴隸思維嘅當權者
上面叫乜做乜唔理後果
依啲人在位，短視老細就覺得正，同事下屬就食屎，仲越食越大舊

你條臭八婆攪到香港劈屎咁仲夠膽走出嚟邀功？

你睇個薯片logo似邊個？

任內送支那辦制裁quota, 殺香港以救台灣, 為香港人爭取五眼移民計劃, 摑醒美國對付支那, 屌你老母呢d 黑暗兵法真係唔係人人做得出

笑死
要支那直接立法就幾時做都得啦
問題係付出幾大代價者

而家代價係香港玩撚完你立乜都唔緊要架

唔會，逃犯只是小任務
國安法同選舉才是大任務
正常搞唔到，就搞欄個局再起動。

品客就算過到逃犯
23條同政改汲及外國利益
外國始終會用盡立會勢力否決
如不夠票否決
只會再來一次.....嘿嘿